Now E 租左套戲 睇到半路落左架

頭先11點幾租左套白頭山來睇
越睇越lag 諗住熄左load過啦
點知搵唔返套戲
去nowE search白頭山 直頭套戲都無埋
可以點做

笑撚死

屌 大拿拿32蚊架

有無影低最後個畫面？可能會計返播到去邊，按比例退錢

梗係無點會估到開唔返套戲

佢應該有紀錄，都未夠鐘，就算我呢家想睇都無得睇，點都有得退啦

cls

啱啱比個線上客服耍走左好似比人呃咗咁 今晚成晚訓唔著

睇斷背山下下火

有無退返錢

好好笑

佢話要等相關部門回覆再email我唔知會唔會48個鐘之後覆我話我過左收看時間 無得退

點耍得走
白紙黑字email
Cap圖上now fb 啦

係喎 Thx巴打聽朝搞搞

應該退全數
唔係你直接Diu7系統有bug la
明知12點無得睇個系統仲俾你租
邊make sense

睇套戲都咁柒

你唔嘈佢一定要賠返呢套俾你睇已經算好好人啦

乜mood都無哂退返32蚊比我買個包食下無咁嬲

笑鬼死

留名睇結果

笑死

巴打好慘

按比例退錢呢個係咩玩法

之後係咪可以按比例比錢剩係睇番個結局

套戲因為咩嘢原因要突然間落架？

LM

等睇花生

笑

樓主你應該要由半路睇返轉頭
咁Now E會退返錢俾你

前排免費睇都試過點解搵極都搵唔到

睇字無乜野，但諗諗下個情況就好好笑

好撚慘睇套戲都被now玩

樓豬有冇update

無今日仲要星期日 睇個款都無人開工如果佢聽日幫我搞掂我都仲有幾個鐘睇既

我覺得佢要賠償我心靈創傷還返個美滿既星期六晚比我

爆谷台免費播緊

見到套戲就知你講咩，因為本身都想睇呢套
應該系統有bug佢set左9月27號落架

佢個now e成日lag
睇netflix唔會，屌佢老母即取消

30蚊算啦

條氣唔順嘛

真係要退錢
都唔算R, 其實好合理

竟然無巴打劇透埋下半場

Hkt真係西公司來

其實比人睇埋
至少熄左個browser先唔比人開返套戲咁唔得咩

留名跟進
樓主退到錢未？

退錢有排等，之前話4-6星期退，過咗6個星期都未收到，之後屌柒完佢又話要多1-2星期，而家仲等緊

未退到

話說最後我send email過去啦 之後佢覆我話比返張coupon我
咁我緊係唔要啦 都唔知要來做咩 套戲又無左
覆返佢叫佢退錢
跟住唔知邊個on9 cs 又覆返我教我邊度邊度可以開返套戲睇
燥到我 又覆返封email屌尻佢 都話你套戲落左架搵都搵唔到 睇條毛丫
最後終於話肯退錢但要等幾個工作天

真咩係咪要開個now苦主區 去消委會投訴佢